林鄭沒立例太耐

林鄭沒立例太耐 反送中黑警前來
萬人勇武力抗 李家超不自在

Lm

君妖家墳還唔冚蓋 投共太過無腦 這建制派太不該

我竟然未入來就知咩歌

難道未食飯太耐？

盧氏沒活動太耐 狗與鄉黑一齊join
木條也拆斷了 留在義士體內

其實立例沒意外 生鏽腦袋諗唔開 眾人也 割蓆了

推

梗梗於懷

耿耿於爽

耿爽於懷

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

ok 喎

爽爽於懷

有聲

push

盲目 惡法處處出錯

元朗居民也 割席快轉載

巴打好神奇
神作詞

得一句既話 勁似可疑密友

你 老豆還好嗎 仲有伯母墳前好嗎？

最近 墓園被問候 你有寫錯字嗎？

ok

克警帶你見見 半開棺中的她

孝子想見見你 卻有字辱罵

棒球棍 折斷了

官黑勾結拗數 有錯就應吧

對唔住，show 俾人睇錯手負皮左

幫手整理下

你 老豆還好嗎 仲有伯母墳前好嗎？
最近 墓園被問候 你有寫錯字嗎？

＊克警帶你見見 半開棺中的她
官黑勾結拗數 有錯就認吧
為何無論我 願意怎樣試
怎樣也不可一樣愛慕她(怎樣也沒令自己戀上她)

＃林鄭沒立例太耐 反送中黑警前來
萬人勇武力抗 李家超不自在
君妖家墳還唔冚蓋 投共太過無腦 這建制派太不該

△盧氏沒活動太耐 狗與鄉黑一齊join
木條也拆斷了 留在義士體內
盲目 惡法處處出錯 元朗居民也 割席快轉載

我 有時仍很怕 路過你那從前的家
往事若然未落幕 再揭起有害嗎

Repeat (＊),＃,△

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在
耿耿於懷從前的愛 從沒有振作過 痛了再痛也應該

難道是寂寞太耐 生鏽的鎖不能開
往事卻似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛 害怕一直也 再沒法戀愛

你 買定藤條嗎 路過見到會襲擊嗎
進入月台用盡力 棍法使我害怕

唔洗sor笑下就好

你 老豆還好嗎 仲有伯母墳前好嗎？
最近 墓園被問候 你有寫錯字嗎？

＊克警帶你見見 半開棺中的她
官黑勾結拗數 有錯就認吧
柒頭無論你 嘗試怎樣拗
怎樣也貪官污吏最像他

＃林鄭沒立例太耐 反送中黑警前來
萬人勇武力抗 李家超不自在
君妖家墳還唔冚蓋 投共太過無腦 這建制派太不該

△盧氏沒活動太耐 狗與鄉黑一齊join
木條也拆斷了 留在義士體內
盲目 惡法處處出錯 元朗居民也 割席快轉載

你 買定藤條嗎 路過見到會襲擊嗎
進入月台用盡力 棍法使我害怕

克警帶你見見 半開棺中的她
官黑勾結拗數 有錯就認吧
柒頭無論你 嘗試怎樣拗
怎樣也貪官污吏最像他

林鄭沒立例太耐 反送中黑警前來
萬人勇武力抗 李家超不自在
君妖家墳還唔冚蓋 投共太過無腦 這建制派太不該

盧氏沒活動太耐 狗與鄉黑一齊join
木條也拆斷了 留在義士體內
盲目 惡法處處出錯 元朗居民也 割席快轉載

完

輕輕

可魚大佬

推到有人唱

百萬人停留嚎聲港到的街中
可惜這港府卻是銷聲匿蹤

覆錯

反而想知咩事

[ quote]百萬人停留嚎聲港島的街中
可惜這港府卻是銷聲匿蹤[/quote]

做乜鳩

我都想知

pre chorus 2
克警說佢無看見 開拖中的他
竟敢cut了我線 這算是病吧

點解咁高質都得兩頁回覆咁少

木藤*也折斷了 留在義士體內
會唔會順音啲

求求其試下清唱，唱得唔好聽

巴打好勁,咬到哂啲字，我自己唱覺得好甩咳

好快手

好正

其實都有一兩個字lur咗
btw多謝巴打

改歌台生態

好似有啲唔同咗

有聲
支持改成首

我最叻揸流灘

推上YouTubee

推上頭條新聞？

不得了 連登仔仲有咩係做唔到

高質

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

無聊我都9錄左首，第一次咁樣po 出黎好淆底可能遲下會del返佢

巴打把聲好正

巴打唱得好有感情
好正，推到上YouTube